[flover] fromis_9 討論區(25) Feel Good 回歸大發! 讓大家看到不一樣的fromis_9

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽綸、宋河英、張圭悧、朴池原、 盧知宣 、李瑞淵、李采映、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
(偶像學校時期~DKDK時期)官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。
2019年1月24日官方於VLIVE正式公開官方粉絲名為「flover (플로버)」，意味著fromis_9和粉絲一起共度幸福的瞬間的約定。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

姓名：이새롬/ 李賽綸/ Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

姓名：송하영/ 宋河英/ Song Ha Young
生日：1997年9月29日
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

姓名：장규리/ 張圭悧/ Jang Gyuri
生日：1997年12月27日
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

姓名：박지원/ 朴池原/ Park Ji Won
生日：1998年3月20日
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

姓名：노지선/ 盧知宣/ Roh Ji sun
生日：1998年11月23日
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

姓名：이서연/ 李瑞淵/ Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7
Instagram：

姓名：이채영/ 李采映/ Lee Chae Young
生日：2000年5月14日
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

姓名：이나경/ 李娜炅/ Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

姓名：백지헌/ 白知憲/ Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因成員張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Girl
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

特別單曲專輯
From.9 (10/10/2018)

2018年10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸
01. Love Bomb
02. Dancing Queen
03. 물들어
04. DKDK (From.9 ver.)
05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

LOVE BOMB Dance Vers:

LOVE BOMB 應援教學:

Show Champion Comeback Stage:
20181010

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

單曲一輯
FUN FACTORY (04/06/2019)

2019年6月4日以單曲一輯《FUN FACTORY》回歸
01. FUN!
02. LOVE RUMPUMPUM
03. FLY HIGH

MV:

FUN Dance Vers:

FUN 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
20190606

LOVE RUMPUMPUM Dance Vers:

迷你三輯
My Little Society (16/09/2020)

於2020年9月16日推出第三張迷你專輯《My Little Society》，因成員李瑞淵腳傷而以8人體制進行活動
01. Feel Good (SECRET CODE)
02. Weather
03. 별의 밤
04. Somebody to Love
05. 물고기

MV:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

K Collection with KCON 2019 JAPAN:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

2020 FEEL GOOD! 回歸大發！

留名!

成個album都超正！

狗竹相公留名

留明

大大力推啊！

真係好拿靚好高汁呀f9 痴線

圭悧丈夫小智留名

會唔會有showcase？

今次淵真係好正 好多line同centre

淵仔超正！

聽第1次麻麻地 好似唔夠起勁 聽第2 3次即刻 同埋蝦翁同淵把聲好夾首歌 小白勁qq 但係彩無咩part咁 希望今次有1位

留名

聽哂成隻專 最鍾意weather同starry night
熊貓把聲唱starry night好磁最易認佢把聲好鍾意

melon 91

全部都正

genie #9

fromis_9 - Feel Good (SECRET CODE)
中文翻譯 By: 小智翻譯

Feel so good
Cuz I feel so good
Nanananana nanananana
Nanananana

Hello, come into my place
(Yeah yeah yeah yeah)
我的秘密 Space
(Yeah yeah yeah yeah)
在這裡 我的時間 Slo-w
其他目光 No no
都朝著我來 Fallin’
現在都任憑心情去發揮吧 Feel it hey hey

快來啊 想更了解我的話
想看看我不為人知的一面的話
假若你很好奇 Follow
什麼都別說了 Oh oh
這個就像我的秘密帳號
嗯, 就是那樣子

在這裡 很自由自在 我說我們所有人啊
都在看著我的那時 那種閃閃發光的眼神真好 (Alright)

快暈了 Feel good
真的快暈了 Feel good
現在我的心情 Rainbow in the sky
輕俏地上升
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我

Cuz I feel so good
(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我
Cuz I feel so good

Feels good 在大白天升起的月亮旁
圓圓的大門 閃耀著的 Light
我就像那個很不錯的緊急出口
這 Story 中的 paradise

別猶豫了 應該會很有趣的
在這裡 每天也是派對日
Every day and night

這裡 很優美 就是這樣的優美啊
呼叫著我的名字的那時 那感覺真好(Alright)

快暈了 Feel good
真的快暈了 Feel good
現在我的心情 Rainbow in the sky
輕俏地上升
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我

Cuz I feel so good
(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我
Cuz I feel so good

Spin me around, spin me around
Spin me around, around
I wanna sing, I wanna dance
理由就別問了
這瞬間 最耀眼的舞蹈
我們 Under the moon
“Take me to another moon.”

快暈了 Feel good
真的快暈了 Feel good
現在我的心情 Rainbow in the sky
輕俏地上升
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我

Cuz I feel so good
(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)
(And let me tell ya) by my side
(Givin’ me that) 靠過來
我會讓你看到一個不一樣的我
Cuz I feel so good

(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)
Feel good
(Nanananana nanananana)

starry night真係好正

pin this

智巴

新白飯留名

希望大家有中譯 會睇得開心啦

很久没做歌詞翻譯了

花心飯留名

智神

成隻歌 就係比佢句dripping dripping dripping洗哂腦
熊貓仔正呀今次cb集氣快啲好返想聽佢唱live

隔成年cb都有榜上算收貨 最好就有埋1位

段Nanananana Nanananana好洗腦

無showcase?

河英飯留名

集氣想快D睇到健康淵仔回歸一齊Feel Good~

啱啱先有時間睇個MV, 彩嘅part少到

留名
新歌好聽

娜菇

我女友好得

果日開INSTA LIVE都覺好正

新歌大發
等到頸都長

去idol champ投票俾佢哋
唔夠Stray Kids嚟

限時資源~走過路過down過唔好錯過

幾時會上第1個音放?

MCD

即係聽日

肥水不流別人田

有野投啦咩

加油呀各位

Idol champ app 有個 real-time chart
俾班女高位啲，過吓手癮咁

回家了
個個都好靚

邊有咁快 起馬都下星期

比大家睇下我老婆
睇完記得聽多次Feel Good
岩岩過左一百萬！！！

爭女準備打交

利申: 唔係同我打

200萬 가자!!

唔好亂認老婆
我內子阿憲話得我一個老公

仲有5粒鐘

快撚到你

差唔多姐

應援易撚到 睇一次都識

勁我係公司大大力心入面練緊
Jiwon太可愛唔知佢地re左幾多次

Re咗幾多次jiwon都係會錯

痴撚線我老婆

有無手足覺得somebody to love好好聽 成隻專呢首loop最多次

我女友好靚！

小清新正喔

我賢妻正爆

想快啲攞到

點止正爆
得意到殺得死人添

識野

尋神朴大神同熊巴?

會唔會太！可！愛！

Special MC

?

好可愛

我女人

直cam己出

4K大飽眼福

無左啲應援痴線佬差咁啲
fromis_9 三線團黎講啲應援痴線佬好高質

睇完綸隊直拍 想偷偷地讚下綸隊呢個舞台真係無論服裝髮型舞蹈動線角度都好無敵 同埋條腰扭得勁過D妹妹 好無敵~

Radio Live:

我話我愛你呀張圭悧！！！！！！

想偷偷讚埋佢今次cb唱歌進步左好多 個高音一嘢就真聲上左去

G1

好聽到

期待G1有朝一日上蒙歌

G1 同淵

蝦翁腳

끝
難得聽到佢地狂撒嬌

大姐嚟咖麻

新式吸飯途徑

被idol生涯耽誤嘅ASMR youtuber盧知宣

搞笑 笑死

另類吸fans大法

佢哋又冇showcase
得出道有

新飯留名

哈佬 我都係新飯 多多指教

DKDK都有的

我愛張圭悧
張圭悧愛我

春春無敵白知憲

老斬最愛都係fromis_9

一到即拎

小智爆左碟未

你個名

有冇人想交換

排小白你換誰

Meagn﹑河包﹑娜炅同埋圭悧都有興趣

淵張card放咗喺最前

拍得好靚
想沉日COMEBACK著呢套衫多D

ASMR Interview痴撚線

宅女憲名不虛傳

企高低

知宣終於可以高過啲成員

無左LIVE版 PO返個4K既先

圭悧腹肌

--> --> -->

宋喊包好QQ

小白已經高過爸爸

入左兩本都抽唔到知宣張卡 我有無咁臭手

再課一定金手

件衫靚撚到仆街先嚟唔係1080p60
仲要本身係post 1080p60 del 完之後唔係真心想打撚柒音中

咁蒙搵鬼睇呀

咪就係

仲有蝦翁

想問點解琴日冇上musicbank既

今日FM係同房熱鬧3人組

大神

睇錯自膠

Bbiyoungz

嚇死好彩係嗌錯

娜炅哩個look好撚jeng

icon咪亂用

有無人要放MLS淨專

知宣做到野

做乜要淨專

小卡咁貴玩唔起

一隻碟覺一百鬆d炸喎

返工
儲齊一套喎講緊 如果得果一兩張就唔儲啦

唔儲照買原隻
支持下弱隊

諗住幫啲重課分擔下

幫我啱咖啦
我重課 但我D碟無咁快到

儲齊一套大概要課幾多
同埋係咪要抽fan sign果啲 小薯唔識呢啲野

已過 1000萬

我 兩個老婆

無得兩個咁大貪
你要蝦翁 我要圭悧

好撚尾機

日記Radio LIVE

MCD又有直拍出

今次係ASMR unboxing

救命啊
收手啦好無

我都已經叫左佢唔好架啦 sorry 大家

識咗知宣咁耐
慢慢發覺
佢嘅思想獨特、品味獨特

三個字講晒

佢自己覺得ASMR好玩嗰下真心

我心諗其他8隻會唔會其實內心想反佢白眼

成員們：好玩咩

知宣：好玩

成員們：

一定係咁

習慣便可以了 既然佢鐘意 咪由佢囉

希望有一位最有希望就係the show

ASMR同食播一樣有佢自己嘅受眾 事實上知宣嘅asmr都唔少view

呢個世界上
總會有知宣同一類嘅人

鐘意得佢既 就要接受佢既一切

認同

想送呢個公仔俾佢
幾襯佢

見知宣咁靚 大家就將就下啦

對astro同yooa

投票！

咁樣就真係要贏啦

6點完啦！快啲投票！！！
StarPlay app！！！

我都想換 但我D碟無咁快到

大家快d去Starplay投票

等緊你開換卡團

點解你有咁多知宣架

可能我尋日睇住ASMR一齊開箱

快d去starplay右下商店橙色位換3票，去左下home再點SBS MTV投票比fromis_9

上次fun隻專都抽到一張 而家連一張都無

繼續走花路

今次CB又無行了

雖敗猶榮

食貨知宣

圭悧個樣做乜咁唔開心
一定係因為今日見我唔到

我老婆

咁遲先發現

忙住搵錢課柒佢地

小白呢個飯拍幾靚

阿憲玩返雙馬尾正到爆
憲黨歡迎你

廢事搶走你條女

又上naver now

講下笑姐

稱霸NOW電台

小白又唔跟隊形

環保

我愛張圭悧 張圭悧愛我

我憲Ending甜到呢

實在太環保

想問今日係第幾名？wiki冇update到

娜炅已經完全放棄ageyo

我女友呢期行高冷路線

學埋知宣啲衰嘢

我淵真係好叻

唉~真心好掛住淵仔

熊貓仔
Starry night係我f9 top2 晚晚聽而家

呢啲look最高汁

笑左出黎綸隊0距離享受ASMR

咁多人玩呢個入面應該知宣最pro

我都好想0距離享受知宣既ASMR

今日mcd套打歌衫幾正

漱口聲+放屁聲
笑到停唔到

智媛小迷妹

痴線我老婆尾機到

幻想下都唔可以咩

比綸轉身個下嚇親 小白好正呀

呢個下班路 好多團都拍得好好

呢個造型痴撚線

又即刻無得睇了
唔知做乜鳩
好彩睇咗兩三次

當我見到呢張圖既時候 我唔爭氣咁笑左出聲

今晚10點又有ASMR啦

今晚10點一齊比知宣賽綸咬耳仔

我要知宣一個就滿足晒

我好似開始接受到了

靚靚知宣

你攞左我個心佢啦宋河包

正WO

學生妹不得了

憲呢個look幾掂

重Post

尋日未睇就無左

各位又黎到靚靚知宣既時間啦

屌奶星藍色VER得一張小卡
雖然中左小白
紅色版TOTAL 3張係正常定唔正常

正常應該係一張專有3張小卡

偶爾會係有呢D情況

今日live 2:42狗竹個part鏡頭咩事

CamMan失控似想玩花式又返唔到轉頭果隻

Radio LIVE 開波啦

又上痴撚線

計埋今次好似上咗4次

完了 唔知仲有無

好顛但想佢地再上

夠皮了 比佢地休息下啦

都係

上4次呢d 不如上下d大節目

上大節目要靠大勢團鋪路

望緊 一個都夠哂

點樣先紅到 靠歌同樣應該紅唔起

單靠 追idol嘅人聽係唔夠
要路人都注意到

我老婆蝦翁生日粗卡

全宇宙最可愛最Sexy宋河包小朋友生日粗卡

蝦翁啊~
生日快樂
希望你地走花路啦

我初心河英bb生日快樂

맏내河包HAPPY BIRTHDAY

河英생일 축하 해요！

生日快樂呀蝦翁
多謝你帶歡樂俾我地

全宇宙最可愛的宋河包

蝦young勁喎

重點喺最後

好多河英靚相

하!(냥 생일 축)하!(해)

知宣已經成功拉埋賽綸落水

咪撚搞綸B啦 求下你

我幫你同佢反映一下囉 如果連賽綸都沉埋船就好笑

我真係FS要同佢地講下
叫佢地唔好咁痴線

彩飯必睇

笑撚左

我係真心跪求唔好
下場FS真係要同知宣講下

綸B既asmr好睇多過好聽

溫度計 同 睫毛掃果度

到底仲有幾多個版本

可唔可以唔好咁型

好撚尾機

幾型

痴線小白靚仔到

白大俠型爆

彩啊

終於到盧大俠登場

大頭彩仲要企最前

好衰啊你

智媛：東海唔好行埋嚟，我冷靜唔到

娜憲胖卡龍吃播

大節目來了

我一直都覺得我飯圭悧係好明智

大節目啊夠晒分量啊

劣支cream

成半個鐘

終於有9人版全程睇淵仔

ASMR預告

workman 中字

9:50 阿彩調戲良家婦女

牙彩調戲我老婆同前妻

彩呢排不斷flirt 女

點解今個禮拜冇打歌睇既？

Ching呢個禮拜咩日子

中秋？

又 asmr

The Show 投佢老母

[💡#fromis_9]
#프로미스나인 의 #Feel_Good 이 240회 #더쇼 초이스 후보에 올랐습니다❣

지금 바로 #스타플레이 앱에 접속하여 프로미스나인의 <Feel Good>을 투표해 주세요🥰

✔
✔

The Show 投佢老母

THE SHOW 生放

幫手推！

靚撚到

專心做十線團

預咗

知宣今日好撚正

其實咁樣公司應該好快唔玩

所以一定要贏

今次就算啦公司要放佢地玩下生存戰先有機會出名

f9今年真係由頭黑到落腳趾尾

首先公司形象出咗問題
所以好似低調咗
唔敢幫f9宣傳太多

其次日本出道有阻滯
因為新冠肺炎關係

再者六月果陣好似想韓國comeback
但因為韓國第幾波疫情？
佢哋應該唔係想9月先comeback掛

最後冇人諗到瑞淵會出事
隻腳傷咗comeback唔到

好想做知宣個位

原本應該上年年尾IZONE cb
今年三月到我地
六月到番佢哋
九月應該係我哋二次cb

我反而想做知宣隔離

過4萬

隻熊仔好幸福

可能影完就唔要了

我相信我既知宣唔會係咁既人

radio live

PO遲左

我個知宣好QQ

娜姑娘娘

個thumbnail正到

比idol 要求aegyo嘅 fans

느낌이 좋아

岩岩戴返耳機又LOOP多次蘋果2行詩

呢個拍得幾正
綜藝彩又發功我笑死左

知宣二連發

今次cb啲造型歷代級靚

祝f9越來越靚

娜炅係咪想轉路線 睇綜藝都好似少左見佢笑

幕後花絮嘅娜炅
繼續同智媛玩到巔

好鐘意呢對cp
智媛仲係大唔透

幾時大過

你諗咩

你地唔好射我啦

很想射

小白Ending型爆

大家努力投票

呢張好正

玩包剪揼

今日輸咗

可唔可以唔好咁可愛

好FREE STYLE阿憲跳得好可愛

OLAF同史老比 笑死 問咩都無用

新入坑 fromis9其實好正 點解紅唔起

因為只想比我地呢班有品味嘅人寵幸

武肺

又有野睇

香港嘅字幕組 點都要支持下

識貨

今晚
JTBC 隱藏的歌手6(히든싱어6) HKT19:00
KBS2 便利餐廳（편스토랑) HKT19:40

更正
JTBC 隱藏的歌手6(히든싱어6) HKT19:00 HKT20:00
KBS2 便利餐廳（편스토랑) HKT19:40 HKT20:40

但都想佢地紅

點解可以咁靚架

又RAP

智媛知宣氫氣球part好搞笑

好型呀呢張
girl crush 路線 fromis_9

係喎點解咁低清嘅
再po過

黑色系 型呀

PO返前日條4K河包洗出無敵包剪"包"

女神圭

好撚正

河包喊到

999啦感動子

999fromis_9

快D再見哦

呢個月好幸福快D疫情好返 完整體健康CB

999日live

知宣

1000日！

唔好搞我知宣BB

소원을 말해봐

1000日祝賀!!!

今晚8點Radio Live
NAVER NOW - PARTY B

好似又係聖圭大神會唔會又黎多次蘋果

原來唔係係SJ
自問自答

原來係呢日預錄 我比我呃哂

淡妝知宣好尾機

好撚正 唔係講笑

又靚又型

圭悧公子呢身造型咁靚仔
點解唔自拍一張

好多野睇

suit ver.

阿彩係咁偷打姐姐們阿憲腮紅妝勁Cute

幾個無自拍堅可惜好似得宣彩炅憲有影

fromis_9 INK Concert VCR 河英 知宣 3in1 201025 (201017錄製)

新CP呢兩個高度好可愛好正

寵粉一姐知宣

Drippin' Drippin'

圭悧頭上面 係咪暗示十二月

1月2 2月1都有機

彩好似都有喺vlive講過下

ASMR女王回來了

成功改變自己接受ASMR

小心D 會上癮嫁

比呢班戲精笑死

綸隊話比人讚 睇返佢果日直拍 發現原來直拍係打直個MON睇先正

ww

全場中字

張圭悧就快可以做埋諧星 真心笑左出聲

幾幽默呀

新會員留名

Feel Good 好聽 第一次留意到佢地

我都係啊 , 新飯Line

#clap#same

Megan JIWON美貌 WW

便利餐廳原來有份

冇人推

Good Good Feel Good....

我媛寶

連登冇人推

我都係新flover本命帥美無敵白知憲

邊道有人推

好似好少人開po講過

阿憲Cute爆

新片片推遲

今晚6點 QQ專訪~
又有流海彩彩既物料

好耐冇見

我愛你啊

淵仔上線啦

熊貓啊係熊貓啊i miss u too

辣零食吃播

晚安

小白大個女成日飲咖啡
河宣CP

開始有返啲動靜 熊貓仔你幾好嘛

我有好好照顧佢

美女廚房

綸隊影埋咁多靚相

終於肯開心SHARE

我送左外母唔洗擔心～

副眼鏡又幾襯

Lm

青春熊貓

呢個look 正到爆

推之呼吸~

好似幾好味

押韻好可愛

我阿憲離唔開張床

圭炅憲LIVE緊

好羨慕野生捕獲到既flover

祝我地知宣生日快樂🎂！

百變小櫻盧知宣
生日快樂

知宣：flover,我隻眼靚唔靚呀

盧知宣生日快樂

HAPPY BIRTHDAY TO JISUN

知宣大日子！

知宣生日快樂
今日超多圖

遲左 知cen 生日粗卡

終於

淵啊

小白好誘惑

個個都好正

9人

成條片淨係望住熊貓仔一個
係九個人啊

又有新嘢睇

9人活動！

推熊貓

1:46:16

完整體4首 最後好有愛

迷之燈光

瑞淵終於返咗嚟
好激動

以後要齊齊整整
一個都不能少
f9人氣節節上升

小白成日露個香肩出黎

流左幾晚鼻血越大越壞～

vlive!

熊貓仔瘦左

嗚呀我不想努力了

G1食相 同我一樣

佢地靠你養喎清

我娘子會否太尾機。。。

Quiz上的Idol 中字

盧長今同圭悧 綜藝小分隊
我最期待既彩彩同梅根 幾時有機會出現

痴線咁qq唔得架喎。。。

長今BB

Oh Wow

O....MY GOD
成熟版f9
有點期待了

唔經唔覺又一年啦

I am ready

我女友煮野食果然有一手

有冇人話我知 點解九隻越嚟越索
搞唔掂

熟啦熟啦熟哂啦

諗返DKDK 嗰陣都搞咗個頒獎禮

第二張係咩事

痴左線

唔得 見到呢個頭諗起蝦翁

雷鬼頭
BO$$

我寶

拉面神 [真敬揆] (download link: 1.36GB)

拉面神 SPECIAL [真敬揆]

呢個組合幾搞笑

淵仔D笑聲好得意

美味的廣場

64:47開始~ 盧長今好暖

假撚到 笑死

好食到會噴火

自cut果度笑左

睇落幾正放炸雞果個接受唔到

膠味桌布

知宣呢張相有夠靚

10線團係咪唔會有SG 賣

邊個想食

知宣煮既一定好食

應該有嘅

流哂口水 返去即刻睇先

放心啦 fromis_9無架 我等左3年年年都無 等啲飯拍站做啲粉絲SG就有啲機會

冇耐之前彈出嚟 好聽到哭
想jiwon唱多啲歌比我地聽

我寶智媛很美

channel_9

I love fromis party
綸隊比成隊殺哂

201203 美味的廣場 (64:47開始~ )

201210 美味的廣場

201217 美味的廣場

圭宣 唔好比佢停呀

綸隊勁呀又柔軟跳得又有FEEL

gyusun cp is back

佢地帶埋忙內出擊啦

Jiwon又有得見佢男神

淵隊多左野講 白長今默默整CAKE

聽日又有 NAVER NOW. 어벤걸스

不嬲我哋係冇乜女飯

女飯祝平安夜快樂

靚到

Merry fromiMAS咁多位

法國蝦翁越黎越qq

我嘅

Merry fromistmas

彩彩唱歌聽出耳油

201224 Avengirls

又上撒嬌RADIO
G1 同 彩彩 一人一首LIVE

我娘子 張圭悧生日快樂
每日都Merry Gyurimas

制服女神張圭悧生日大快樂

규리규리씨 Happy Birthday

願主祝福聖誕壽星女
張圭悧生日快樂
Merry Gyurimas

Merry Gyurimas！

女友視角正到
我愛你啊！！！！

圭悧阿生日快樂

電影女主張圭悧

第一個一百萬flaylist!

咩黎嫁

Teaser都咁高質

好似weather mulgogi咁嘅special video

今次隻專唯一一首ballad官製mv

呢個十二月太幸福 我愛f9

2021 wallpaper
1月有小白

好靚呀好靚呀 熊貓擺最後

尾機

勁好聽

個po好冷清。。。有冇f9爐圍下
2021 po下我女人先

正呀~月曆WALLPAPER

Happy Birthday

綸cap生日快樂

新飯留名 綸隊生日都咁靜既

RomRomi Happy Birthday

綸隊生快

綸隊HAPPY BIRTHDAY

새롬아 생일 축하해
李賽綸 生日粗卡！

清純

純綸

綸隊蝦翁cp

綸隊娜古cp

不和

又係唔show樣vlive 唔通...

彩彩呀

大姐line
期待綸隊5河包4圭悧3

唔知點解真係巨鐘意LRPP

小白可唔可以唔好咁CUTE

Happy birthday to Seoyeon!

小淵淵生日快樂
等緊你作多d曲比flover聽
多d講嘢刷下存在感

熊貓仔淵仔生日快樂
勁鐘意你跳舞快d上多d舞台

熊貓生日粗卡！
希望你繼續健健康康唔好再整親
作多d 好似starry night 咁高汁嘅歌出嚟
你得架

我地fromis_9出道3週年啦
之後9們都要健健康康CB大發走花路

白知憲我愛你

3週年粗卡

好正呀綸可以睇返哂啲生日團魂片
f9 爆團魂

flover都兩歲仔了

一排無歸家 補返熊貓romsae f9生快

知宣把聲好似幾岩唱RAP

諗起fromis的房間

果陣仲係hiphop既hip都無果然係成長dol

知宣扮得幾好笑
2:09

原曲

2月份

神還原
唔知公司幾時肯比佢上綜藝玩聲帶模仿

年曆預定

玩唔到700

fromis_9牛氣沖天

今晚有嘢睇！

請問點解冇咗幾個？

2碎小淵子

有相睇！

Comeback plzzzzz😭😭

SEXY QUEEN綸隊上線如果拍4K就好啦 跳得咁好~
白娘子學野

G1 comment: SEXY ROMY

做咩又upload多次既

係囉仲以為有續集

despacitosenorita team

我都想接放學

星期五

D表情打哂格

娜炅啡

Wow

轉哂髮型既話

spoiler時間！！！！

應該都好事近？

好難唔係

盧長今上料理節目

又可愛又好笑真係剩係睡播

小白金髮 來了來了

其實小白都幾大包

其實小白無笑眼果陣靚好多

有冇都咁靚

[KPOP] K-POP 2021討論區(31)

要搬了？

下集先到金髮宣

Jiwon Happy Birthday!

朴megan生日粗卡

生日快樂 智媛呀

希望你每一日都過得開開心心
好似今日咁

G1巴在嗎

Megan 生日粗卡 搬新屋既話黎多次團綜啦

次次都衰衝動
搞禍哂生日排板
真係激死我啦

完

Jiwon ar happy birthday

HAPPY JIWON DAY